[I/An/PC]グラブル Granbluefantasy [117] 歡樂滿碧藍x煙花大會x大bam周

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:
只有暗天人才可以使人強大

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

還我神盾

性得fun

純子撐

我地工口大軍呢

銀姐幾高人氣

MAO

打丁時間

風

nerf風隊未

換兩次人

要nerf 7仔了

cls

nerf風未

做馬都做到牙7好勁咁

中村:其實唔難

風賤種出蒞講兩句OK?

肯buff水未

冇左1t最大?

腹姬

最終都係要開埋啲粉

Hrt

差d一手整到隻驚執粒既男人

東山

變左街邊電訊sale屎

抵啦 撚樣

佢係咪就係風天司

kmr:收皮啦垃圾

做乜係度SALE LINKMATE

次次都黎賣廣告

好似推佢出黎做小丑咁

佢講撚完未 我都用唔撚到架啦

kmr同hrt d基情

走啦垃圾

尋日正D

賣完廣告好心就幫手派個獎啦屌

you can taobao

真係有

笑4

おおおおお

笑撚死

FFG

hrt

終於走撚左

咁多格 應該又銀天又水又粉

想要個書包

整d野俾pro騎空士表演下好冇

生放送打新關慣左手f5
笑到仆街

唔好再近d

不正

D人叫佢唔好RELOAD 笑到仆街

東山偷笑

300 bp ...

屌 唔要粉

中村

中村咁老實

唔撚要啊屌

3000

中村先係真騎空士

忍夠佢 又汁

ap../...

唔要呀 屌

屌 又半汁

100汁就想收賣我?

即係3係300粉啦 千奇咪撚開

調停=有粉就要有汁

覺得有on9會揀

個剪影

公佈左年將未

我都覺

4lo-.-

最後咪又係開晒要開既野 劇本

又玩比卡超

起碼5點啦

上年都冇開一格

屌 真人cos

頂係真人

估唔到係真人

唔係屋企，唔好咁

OK神驚

以為3d剪影

=金月1粒

我等等都要出去睇live

笑撚4

200碎常註武 金月都冇粒

搵鬼睇

4騎士當垃圾咁比人dum

on9

on9點睇

題目愈出愈on9
kmr比少少誠意黎ok?

果8支咩黎

4騎士臭水

好基

jm9

等牙扶講新情報比我聽算

很基

gaygame

gay

個活動on9
點知仲好撚gay

G

Gay

基夠未

輸包哥

dllm好撚基牙 淨係影女啦

今次真係要改名gayblue fantasy

好能正

kmr條死基佬

屌

後頸

立花好正

冇波

gayblue is 大勢

好撚基

仲差26張鍊金證

基完未

想聞東山

點基法 無睇

有冇人有咩新野可以live上黎 要出去了

DIU你難到

又錯
咪玩啦

忍佢地基咁耐,唔中

金啊，屌你

基撚完一輪但錯 屌你老母KMR

真

講夠4gay佬未

講還講唔好貼圖

第1係歐根,第2係乜水

杉田

第2張

一定係3啦

呢題都錯退行啦

4又有D似

都係歐根好笑

播夠1未

終於岩

平時少出場咪出下聲

原來係ham sup墮天

使唔撚使即刻尖叫啊班女

屌呀

50半汁多撚謝晒

屌你老母

金啊

50收皮啦

有冇咁撚多水

垃圾

DIU AR

食屎啦食屎啦

100萬

hrt推出黎真係冇好野

100萬賭coin都冇咁嬲

屌，係咪特登

笑撚到仆街
中村個樣

金啊

我立即屌你老母

100萬rubi真係比fgo笑

25仔

好過騎輝

一輝好笑D

佢隻手真係好撚臭

條金仲要斬開一半 到底果11格有幾多垃圾

夠鐘內部傾金條係邊格開定先

金剛晶開左未，冇留意

Retweet送

依句真

快手到

UECC

個場咁多腐女應該都係冰啦

又燈

玩得gayblue 都係唔正常

OOOOOOOOOOOOO

半金

肯定通左水

1/2

真係後場商討完

pro笑容

話冇通水真係邊個信

有病

訓教等整合

如果淨係得半條會點

反光見到有30

pro會出聲

我記得上年都試過 之後都係送成條

會通水開埋佢

得MAOBBG唔中 好撚慘

掃把劍都要 辣殺

光劍

KMR: 光劍一把都咁撚開心

攞金條返屋企

中村心諗

yeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee

冇通水,真係撞到金條

玉鋼都有

OOOOOOO!!

中村:金月

又jp 係咪弱智

送多粒金剛啦撚樣

終於黎

金剛晶呢

新

有新關了

18人=垃圾關

又新武器set

-.-

之後同你講把武係做十賢必需既
得左

EX武?定當巴武咁計

又玩武器隊

好似冇乜用

巴set咁計

一把

哇
黑風媽

睇落得把弓比較有用

把弓加2jer唔知有冇睇頭

黑方

最緊要生性唔好搞埋啲咩藍箱

瘋狂F5,可能一陣同你講已開放

堆垃圾改18做乜

要改HL就廢左藍箱系統啦屌
方陣2.0真係設計FAIL

solo稱

ON9

佢唔將十天總稱號變永久有效既話佢出乜都冇用嫁喎

點so

暗定光g呢

水船試過,最惡係佢
火係第2惡

我大帝國劇場稱號唔會換

狗skin

嘩狗個skin好正

靚到
早幾年果d勁柒

又係狗

狗妹SKIN

狗SKIN

狗

光la

55

買！！！！！！！！！

學生妹SKIN夠啦

kawaii

係時間開隻豬見我

狗妹我老婆

不了

肥婆

幾靚老泥妹

母豬

但我鐘意佢講lets cooking之後召巴哈炸人

老泥妹有鞋著了

繪師ready

5夠透

新年g塔 please

馬嬲

張圖咩事

猴好多手

黎啦黎啦

好撚好j

好淫

堀江由衣

黑肉

真係好母豬

好似光

野豬
堀江

牛角散

堀江豬

好BITCH FEEL

gal豬

年底咁多skin
未夠20歲既ac點算

一句講晒 DEAL OR NO DEAL

山豬有牙？

gayblue

有轉盤就deal

又貝熊

新年skin全部男角

8爺有乜分別

貝熊咁撚多skin

8妹又幾靚

8仔個skin型能到

買了

我全都要

你老母聖誕新年加埋五六七八九個skin

貝熊

買硬

老濕

之前幾年既都會一齊賣喎
好似係

屌你

叫到

火賤種時代

molamola

濕婆係咩黎 miss左

d尖叫聲

老濕一出d叫聲大到

d腐女即刻尖叫

新LIMIT

喂轉盤呢
仲差緊個轉盤呀

666666666666

年尾組織活動打上宇宙未

6你老母

有冇300抽保底輪盤

冇光豬了

skr

又GAY佬

呢隻咁基無人叫？

又男人

2333

又基

型撚到

唔洗買新年skin了

牙貝想點 又有skin

全盛時期嘅貝熊可以有幾多個skin

緊身衣正到

乜撚

水團要裸體

2年生2年生2年生

做乜ll都咁多腐女尖叫

yatta

笠拉

又明星學生妹-.-

效果音

我346p呢-.-

SKY系

2019年尾

2019追加
12月

西STORY

我要idol媽牙
屌你老母

到底出濕婆會踢邊個出隊

只講2019年唔講月份

雞

收皮吧

講起 都係無腎者

終於可以執哂d金粒

4象俾機會你班新手執碎

牛妹囉

也收皮吧

踢走隻羊

都係執唔曬

kmr都要聽大課長話

慢慢執

有十賢睇未

屌你........

橙 離人權又遠左

250

又比外掛狗show off

250了

CLS以後乜鳩都俾人限225UP

新人狗線

轉世

過幾日ubra係咪冇200唔比入

兩張十腎圖

食蕉啦佢

又走數

好野,要2019年出十賢

得圖?

輪盤未

收皮啦

一拳公開

笑死

收皮啦收皮啦

風矮仔

屌你老母,最新情報就係年內實裝

唔想知!!!

畫十張新圖都搞咁耐
之後出又要等咁耐

10張p埋一齊又一年

有底底

唔係19年咩

風收埋唔好拎出黎啦

白金之星&jo太郎

sun係呀叔

節約賢者真係好撚柒

個呀伯都有靚女陪 想哭

我即刻做moon

係19

death妹

即做the death

NIER

入我隊好慘麼?

邊個仆街搞喊我條女

笑4，做暗了

正太

應該真係男人

有波罩架喎

知道自己係男人既真相後

主角十天眾skin

wtf!?

十天眾風

七基g塔...

cos牙7

十天皮點先有

齊十天有skin？

型到

十天極先有

其實大家依家應該明白,果堆開發中情報你預要比佢地1年時間先出就岩

G塔姑蘭終於要做十天眾了

直接牙7變呢個樣好嘛

比十天更強

十天極skin

究竟有幾難

岩岩好3月十天極

正牙屌你

終於有

屌, 送U巴武

屌正

終於送u武

整把U刀

送多次藍光召啦不如

光暗人權

光暗天司 !!

扶他

天c光暗

終於出光暗天c

叫聲再大d

扶他又贏

入扶他 我們信

弱者先要用天司武

比ubra難
正

買

我寶寶

首歌唔係舊既咩

咁舊又播

好聽哦

四眼土蘿

係囉 好似聽過

點解唔出教師skin

ok
一陣講出左幾多件衫都skin

識貨喎ching

加左MV
好似係

入面d圖可以出好多皮

五花MV係咪已經賣緊?

尖叫未？

唔緊要,gbf skin係唔洗錢

又4基佬

gay騎唔洗聽了

光暗天c係咪5周年先出

叫班cv現場chok住唱啦

玩夠呢4條gay佬未

搞到我即關左TAB

其實堆角色歌幾時可以比人攞黎做古戰bgm
即刻戒f5

開發中

到五花未

下年

下？

轉世當年都話下年

堆碟唔送code邊有人買

系好聽的

大把太太買

哇屌,聖得芬

腐女又尖叫

興奮到

叫堆女人唔好再叫得唔得

東山惡意賣葫

送解放角色用書

個兩本咩書黎

冇野睇了

垃圾黎

幾點煙花？

是咪ssr人上限解放用
定真係垃圾黎

喂轉盤仲未講呀

2本同時購入係解ssr
第1本係經書,同銀月果本一樣經

我睇twitter話賢者五週年先playable

買黎解下10天都ok

我要買哂火龍女bd

有野送既話

邊會咁早

有呀
出左啦
有金條

解到十天終解咩

你未解個任都係解唔到嫁喎

做乜有床戲

除左金條？

唔洗打咩黑魂白魂

百合向我幾時都支持

百合到

想入cypicture做

上年話2018プレイアブル化 炎上

終到 不過要做完任先 慳到果兩粒魂

比你入去做FAP

自膠

兩卷加埋金鋼精加黑鋼仲有金條
又幾抵

黎啦

有冇大哥同我打鍊金證
我出水
差22粒

轉盤?

隻綠色淫獸

來了！！！！！！

可以井了 直接ALL IN聖誕

綠色個pet野係咩事

有佢有輪盤

連中3日100抽就夠井

原來係咁

咁都夠30萬

特登分開多個直播俾你轉

唔開應該唔夠數,辣殺驚冇人玩

輪盤呢

6%個陣都係每日10連

前半好開輪盤呀

咪話會有

唔會有彩

佛心game?

記得上年個個無料中狗

MAO BB

後半開#豬啦

好唔捨得MAO BB

已經有300抽
前半開plz

佢一陣同我返屋企

暗man抽豬未

1抽中easy la

重差成千粒龍撚

無煙花睇

完

都估到credit之後有野睇

未

10把斧都黎仲未出水弓

又櫻井-.-

依堆就係新天司?

3部就完成個故事

天藍3

ルシオ 君の名は

最尾考哥把聲奸到

學埋marvel啲衰野 又要開番黎睇

今日成日一支弓都味見過

依家講緊 PS4

我出左了 差唔多滿料個陣出

搞掂 換到一粒鋼了

仲差2粒鋼

金月

屌你老母閪金月

哇
光銀jer

有6粒鋼突D天劍+水波 定兩粒水波好

好撚正 GBF版NIER

中copy妹

中左把土弓, 有撚用咩

好想快啲到二月天藍3

隻天司定係講緊re link

等埋馬娘BD 十天總

RELINK

1金月,THX

好撚on9 個陣古戰就中30金月火弓，依家就中金月

好撚缺金月換鋼

中moon係好正常既事

夠換鋼,係開心既

我個account好少角色

真係想快D升上去 隊隊野都有攻冇血 除左光劍窮撚隊

踢上去155先囉

中金月弓

踢上210好d

離地撚收皮啦

啲狼召留唔留隻終突好

你玩魚水劍豪又冇水召咪留隻

到底光定暗豬

暗

狗係咪下好啲

黑肉仲唔係暗

係but都係垃圾

樹枝單件 > 100lv G比?

係

可以共存嗎 呢兩件裝

奧義上限最好

好似係

可以

啱啱超左mao就中mao金月

做咩重喺到搞火隊

頭先HL揀箱出左件樹枝
依家有三件單頭 冇發光既
諗緊轉唔轉換好

唔最後先換

3件夠開飯啦 可以去打軍神

其實無狗係咪唔洗諗咸魚

背到水就轉
冇咩所謂

算係

趕住打飛機

火土風光暗打肉

睇本咪得

打錯機啦而家

可以自扣血既
係咪要擺埋個暗zoe落去
我本身有個泳裝貝 可以自扣血

濕婆落地嗰陣會唔會開埋終突畀限武

是旦 好過中金月武

你打一turn 嗰啲就得
長期佢都會慢慢扣血

唔係主召先可以第一T用咩,咁單邊點打到肉

單邊夠力咪得

我2邊都唔夠力

土有利咪終738

武器庫同人有一定程度先玩得

同人

武器擬人化

又離地

中左先諗唔遲

電話卡

解左約,依家申請好撚煩

典解e+申請好麻煩
叫緊個居日fd幫手整

電話卡仲平過一井

but冇6%限

TOTAL幾錢

有泳丁 算唔算

之前隻泳丁唔係6%
特登買電話卡換

1600-1700蚊 唔要小美

我之前淘寶成1800蚊人仔

我見過最平係1500
平均都係15-20

阿芬:雖然想過也許能跟你成為朋友
也為了實現路西菲爾大人的遺志
不得不殲滅你們

???:你們對世界的樣子不抱有疑問嗎?
天空的顏色並沒有理由不得不保持藍色

阿芬:就算是贖罪,也不是因為身為天司長…
而是我自身的志願…!

彼列:你還活著啊 沙利
醒悟過來吧 我們的BOSS是(路西)法先生吧!

???(曲棍球面具):還真是跟廢物相襯的難看樣子呢
被當作恆定狀態的道具什麼的
有夠無聊的事

???:四大天司的抵抗也好 巴布先生的背信棄義也好
サンディ的潛能也好 全都在預料之中
不確定因子的是…
特異點 是你的存在啊

阿芬:我…我是…

???:讓我告訴你路西菲爾的臨終吧

阿芬:等一下…等我一下 路西菲爾大人!

???:人類就別一頭栽進天司的問題裡來了

露莉亞:路西奧先生,你就是…
路西奧:沒錯,我真正的名字是…

???依堆

???=新櫻井

到底路西奧係邊個，我好想知

7個櫻井

天藍2個變態佬幾時先比人抽，都就快暗古戰

D翻譯睇到人一頭霧水

日文大師企神

人地唔用機翻已經比面

問：企神日本程度有N幾

啲龍撚好撚煩

5

屌你老母場場都1111點玩

大陸仔路西歐叫做路西奧=.=?

5めんね

我即刻整咗隻十姐出蒞

睇落似Google完改少少

lucio 是鳩旦啦

我單邊輝加十姐加水滴 屌

諗起前排巴哈個jojo翻譯,依個差事賺左幾多翻譯做依座山買左幾多錢

依家先325塊

路西o
路西fa

而家d漫畫翻譯d人鐘意拎英文source黎翻

我都係 有咩問題

中日至少叫語系相近,日->英其實已經失去左好多野

路西菲爾
路西歐
路西法
牙煩達
jason面具佬

-.-?

所以我一見到英翻中就即刻搵過另一個網

我發現今日無開個啲格就係琴日開左

企神漢化組

No gay me

徵嵌字

希望飯鐘完之前打到一百塊

諗緊十唔十天總左先-.-
想要skin

好快jer三個制一場

我諗住總先

要極先有點算

總同極都有

都有點算

尾關用咩禁

3囉

龍撚可以
聖誕歐根->glory->3
又可以glory->3->copy

打唔撚死既屌

你隻3廢

我黑騎 glory 3

120萬唔是上限嗎

差5金先極
2金就總

唔是

U 技上限

隻3未終夠唔夠力

我差1金先總,差7金極

你地禁上一頁會唔會有時卡係now loadind

撳慢d就冇野

成日

我差兩個古戰總

試下用奇撚主召

無-.-

土天C召ok?

用左 想咸

都係auto刷住算-.-

終於趺1把水弓

諗住整幾把

課金 sr武器點處置?

拆

係邊到拆

中間嗰個

thx

仲未諗好揀暗貞定魚好

有得做賤種做乜要諗

無龍

岩岩中埋光銀之後個超得返廿人

電話卡不如等限超

仲有7RANK 先155 人都癲

唔撚識答呀 @扶他

明知5冇乜人氣就唔好出咁既問題啦

比老泥亞批左做智障

如果唔係有5既題目混雜入去既話

笑咗

仲差11rank

下下次應該光古戰?

係 除非唔係

up mud 冇睇到

佢地屌你

個團仲有2個位有冇手足想john

其實點解咁有信心係度放房CODE

要擔心既係?

矛人入

我咁能勁都屌-.-

見到黎清秒左

屌你唔比人打分

唔到走投無路
都唔敢上黎麻煩你地

有冇咁慘

淨係知2jer約左佢食pancake

整完牙7 牙9都可以輕鬆solo

原來你真係有睇佢劇情

野就識派 又唔即刻出個新關 好撚悶

依家諗起YOUTUBE GBF D 片
到底堆人要點癡線先係以前已經刷左4把突爆狼弓黎拍SOLO片

我仲係得2弓

個答案係咪白玉ぜんざい

我都係換哂剛剛好2把

好似姐姐終解果陣有帶過g塔佢地食野 但係我唔記得左係咩

唔係
係生クリームアイスおはぎ

有無整合

D skin好搶錢

免費架wo

咁正

佢玩太多其他game,以為超,skin要錢

應該完左光古先出天c on99

連武器圖都冇你覺得會咁快咩

光晶缺到仆街

男人skin同貝熊咪要錢

咁出咗闇先

今次背影幾好出

打古戰呀大佬

冇圖:1-2年 有圖:3個月-半年
轉世就係例子

出人地兩年前出既野都要等幾個月

超畫BL果個腐女同3妹打孖上好唔好

暗豬

你睇kmr死性,如果定到個日期佢仲唔狗衝出黎等班女係咁 哇哇哇咩

見6人場唔入去一拳啦

見到光屬唔想打

唔多地方用到依個combo

比黎sir solo

入D 6人共鬥場AUTO完場咪算

ho on9

- -

老滾卷軸

蘿莉卷軸

如果忍到手冇抽撚屌三姐妹今次就可以井哂兩樣野 好後悔

笑撚左

到底賭場有咩技巧

好運

超土寶石

我有##lm
得三百萬連月光drink都換唔到

換黎做乜 每個月淨係換水粉

唔係有啲野終突要用架咩
玉鋼我都有換

係咪得方陣石要 唔記得 太耐

想問下我是米ALL IN 的資源 突炎帝到90LV?

你ALL IN左暗先 下個係暗有利古戰場

之前巴哈終突都好似要，我都唔記得

我暗無靚召喚石 同未升的人LV...

好似升得有d慢 應該星期2先升到rk

想4

講緊我? 而家60 RANK

60RANK依家好快D打依關升RANK 打得幾多得幾多

你果d rk我果陣一日升3rk都得

狂打左幾日

升左225先
下年就開250

一場U巴咁多經既

RANK 1 升上來真是 有排先100 仲要好彩遇著 有活動 升快左

萬八加幾千

好似打兩次50箱就極得

好快GAJA

30連80萬 唔係我晚晚打做乜

冇乜紅紙 好似要補充下

唔快D升上100會後悔

唔快D升上225會後悔

你玩晒？

唔快啲升上250會後悔

個個禮拜都轉兩次 依家得番100張

我到而家只係轉過一次

佢太得閒

唔轉打塔羅好煩

你咁笑佢佢成班後宮會出蒞咬你

留一把技傷咪算
反正除左古戰冇野需要認真打

下次古戰又要同佢搏命

打左3百體都未出天使HELL

我試過打9百都唔撚出

係咁上下啦

今日打哂依代同公廁了

琴日打兩個鐘先一場

打埋龍撚同狼弓又可以番去打4y

做乜今次冇講rk分布

原來電腦睇到 淨係手機睇唔到

打30粒依代無跌武
Diu

輸翻一井出去

想通了，即將要進入暗古戰
首先要拼盡全力刷暗爪，拿取戰鬥力
表現好的話可以入到好工會
簡直是工會主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

以後戒賭戒課

邊隊賤種害你輸錢呀神父

睇下張gif圖

輸波又輸錢呀

要發奮刷gbf了

皮影皮影

cygames做乜撚
原來馬撚game推到2019都算仲要再改公告連2019依個字眼都刪埋

超得同skin唔洗錢,唔好戒

我有樣野想問
我隻暗zoe 招一技
我試過幾個buff 用落去同埋背水
傷害極限大概都係得 76萬左右
係咪盡左? 要點先可以推高d

再推高d既方法你有排先做到
比較容易係比戒指佢加上限

比戒指 係有咩含意?

甘牙

但佢係咪所為打手角咁用?
定係冇分

食戒指隨機抽效果
唔啱用洗左佢

主力有錢分咩 幾時都搵啲工會做排名30

渣ga
同埋我係咪唔好曬時間去跟人30連車
跟左幾次 先得一把ssr 仲要係發光
拎左去做狗糧

你跟咩關先-.-

D天

月尾個pool有無羊

d天打黎do what-.-

睇下有冇-6跌下暗爪....
我見其他暗系冇人開車

T罐T上百二定百三打阿煩達

會易跌d 定係順便farm埋上位item?

d短比傻仔用

打暗裝要聽住呢首歌

both

珍

利申傻仔

多謝大家大力解答
他朝一日我會係fgo報答大家

不要玩皮影戲

台服有冇得報答

屌你老母

hi

Bye

bye

成班賤種聽日唔洗撈?

老細話我今日返工掛住打GBF聽日叫我唔洗撈了

好似冇人記得world 個賢者

買咗碧藍同馬娘BD之後
覺得百合學院一套好平

test

典牙

我洗唔洗去換果個貓狗討滅戰

我都想要馬娘bd

個個系狼狗=,=

最好突爆2把水弓

姐係換曬佢再要打多把?

我d土人仔同武器 好R J
完全冇資格入去打

走去打幾把土劍-.-

我想問 EX關
會唔會跌把弓?

好似得hell會跌

好難打下
100LV以上既hell 我打唔贏
我拎左隊風入去打

如果今日冇乜野做應該可以升rk

你邊一日有野做

上個禮拜我忙到仆街

信左

好多manic要打

狼狗仲打黎做乜

等黑方陣係普刃

有ffg喎

何不打uber?

無泳丁1T唔到牛

仲難跌過U 不了

到時咪又係要打

up what

未瞓醒搭錯線

打碎

打wt碎 r

龍女bd又幾抵買 2萬yen有精有鋼

冇限非洲人又可以慳一筆 精神

希望俾完錢kmr爸爸會感受到我既誠意 出多啲限俾我

好rich

心碎

好似做完野 可以打陣

見到果兩隻PS4 game,想入坑玩下手機版

G持

兩樣野黎

史上最專情「電車癡漢」！17歲高中生因搭同班車「鮑鮑慘被搓揉一年」，他：看到她就想揉！

我剩係聽聞過GBF爆肝爆到仆街,同埋有古戰場既逃兵